40蚊筆直聖誕抽獎買咩好？

請出招 但唔好太大太重
5gal水 磚頭
要輕便攜帶嘅

兩張廿蚊紙

蜜蜂糖

俾d誠意

中華牌鉛筆

4張十蚊紙

比3張囉

一條底褲 （著完再拎去抽）

總之一對對嘅嘢
畀一隻佢

麥當勞＄10券4張

23蚊食個m記
10蚊買個盒
淨低買張花紙

但係就咁擺入去會變壞
所以要將d野食食曬先好擺入個盒

半斤叉燒
包好啲，唔係漏汁

留名

咁撚熟口熟面既

巨無霸套餐

一張40蚊紙

40蚊菜心

40個1蚊
可以分做40個奬

用過嘅飛機杯